【4月新番】時鐘機關之星【第 2 話】

時鐘機關之星
クロックワーク・プラネット
ClockWork Planet

雖然很突然，但是世界早就已經滅亡了。已經死亡的地球上的一切，變成一切都是用齒輪與發條加以重現、再度建構的世界─「時鐘機關之星」。高中生 見浦直人是個成績吊車尾的高中生，某天突然有個黑色箱子墜落在他家，箱子裡頭是一具自動人偶少女 琉紫，於是兩人的邂逅轉動了命運的齒輪。

PV2

──STAFF──
原作：榎宮祐、暇奈椿
角色原案：茨乃
監督：長澤剛
系列構成：杉原研二
角色設計：島村秀一
機械設計：寺岡賢司
道具設計：原由知
世界觀設定：末武康光、枝松聖
美術設計：久保田正宏
美術監督：甲斐政俊
色彩設定：水野多恵子
3DCG：船越勇貴
攝影監督：武原健二
編集：松村正宏
音響監督：本山哲
音樂：兼松 眾、中村巴奈重、中野香梨、寶野聡史
動畫製作：XEBEC

──CAST──
見浦 直人：南條愛乃
琉紫：加隈亜衣
瑪麗·蓓爾·布列格：大西沙織
瓦伊尼·哈爾達：松田健一郎
昂克兒：千本木彩花

──放送──
TBS 木曜 深夜1時58分〜

──官方網站──

──【廣告】繁體字幕 ──
是咪想快啲睇到繁體字幕新番？
即刻將 加入書籤啦!

TVアニメ「クロックワーク・プラネット」オープニングテーマ
fripSide「clockwork planet」

□ 発売日：2017.5.3 on sale
□ 品番／価格：
【初回限定盤 (CD+特典DVD)】GNCA-0495／1,800円（税抜）
【通常盤 (CD only)】GNCA-0496／1,200円（税抜）
□ 発売元・販売元：NBCユニバーサル・エンターテイメント

＜CD収録内容＞
1. clockwork planet（ＴＶアニメ「クロックワーク・プラネット」オープニングテーマ）
2. Break Our Limit（ゲーム「少女珈琲枪」（Girl Cafe Gun）［制作：中国］オープニングテーマ）
3. clockwork planet＜instrumental＞
4. Break Our Limit＜instrumental＞

＜特典DVD収録内容＞（※初回限定盤のみ）
clockwork planet PV
PV Making
SPOT

● fripSide OFFICIAL SITE

● TVアニメ「クロックワーク・プラネット」公式HP

崩到唔係好想睇添屌

張圖好似nier

nier automata ?

我又唔覺太過崩 尚可接受

Yes

我是來聽OP的

尚可接受
當初被宣傳圖同南條吸左過黎，第一集一岀覺得崩，睇睇下又習慣左

愛乃

金髮蘿莉 d S語氣幾正

所有物

我覺得比起第一集好咗
btw琉紫臉部表情太多完全冇無口feel
而且少咗好多毒舌
畫嗰班人到底有冇睇過設定

我動畫黨
感覺套野都唔差啊
如果啲人樣冇咁崩就好

今集瑪莉配得幾好，不過個畫面

女主齒輪頭飾崩到

話時話
點解OP畫面有咁多位係喺主篇入面cap出黎?
冇錢?定係等啲人物出哂/下一章先轉畫面?

夠晒慳錢

我睇多咗幾次
終於清楚我一直係op感覺到嘅違和感係咩事
就係個op根本就似啲民間mad好多時候歌同畫面嘅感覺唔夾
我個人認為個op應該係得一半係額外畫，其餘都係主篇cap出黎
慳錢到咁不如唔好整

fmp第一季op都係咁
時光倒流15年